大家一齊睇youtube學美國國歌

手持代表民主既美國幟旗
口中唱著響往自由既美國國歌
讓歌聲貫穿整個戰場 讓美國知道香港人是追求自由既盟友

英語 譯文
Ⅰ
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

Ⅱ
On the shore dimly seen through the mists of the deep,
Where the foe's haughty host in dread silence reposes,
What is that which the breeze, o'er the towering steep,
As it fitfully blows, half conceals, half discloses?
Now it catches the gleam of the morning's first beam,
In full glory reflected now shines in the stream:
'Tis the star-spangled banner, O long may it wave
O'er the land of the free and the home of the brave.

Ⅲ
And where is that band who so vauntingly swore
That the havoc of war and the battle's confusion,
A home and a country, should leave us no more?
Their blood has washed out their foul footsteps' pollution.
No refuge could save the hireling and slave
From the terror of flight, or the gloom of the grave:
And the star-spangled banner in triumph doth wave,
O'er the land of the free and the home of the brave.

Ⅳ
O thus be it ever, when freemen shall stand
Between their loved homes and the war's desolation.
Blest with vict'ry and peace, may the Heav'n rescued land
Praise the Power that hath made and preserved us a nation!
Then conquer we must, when our cause it is just,
And this be our motto: 'In God is our trust.'
And the star-spangled banner in triumph shall wave
O'er the land of the free and the home of the brave!

壹
哦，你可看見，透過一線曙光，
我們對著什麼，發出歡呼的聲浪？
誰的闊條明星，冒著一夜炮火，
依然迎風招展，在我軍碉堡上？
火箭閃閃發光，炸彈轟轟作響，
它們都是見證，國旗安然無恙。
你看星條旗不是還高高飄揚
在這自由國土，勇士的家鄉？

貳
透過稠密的霧，隱約望見對岸，
頑敵正在酣睡，四周沉寂闌珊。
微風斷斷續續，吹過峻崖之巔，
你說那是什麼，風中半隱半現？
現在它的身上，映著朝霞爛漫，
凌空照在水面，霎時紅光一片。
這就是星條旗，願它長久飄揚
在這自由國土，勇士的家鄉。

叄
都到哪裡去了，信誓旦旦的人們？
他們嚮往的是能在戰爭中倖存，
家鄉和祖國，不要拋棄我們。
他們自己用血，洗清骯髒的腳印。
那些奴才、傭兵，沒有地方藏身，
逃脫不了失敗和死亡的命運。
但是星條旗卻將要繼續飄揚
在這自由國土，勇士的家鄉。

肆
玉碎還是瓦全，擺在我們面前，
自由人將奮起保衛國旗長招展。
祖國自有天相，勝利和平在望；
建國家，保家鄉，感謝上帝的力量。
我們一定得勝，正義屬於我方，
「我們信仰上帝」，此語永矢不忘。
你看星條旗將高高飄揚
在這自由國土，勇士的家鄉。

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

no one beats Whitney Houston

那邊箱美國既黑人藐視美國國歌

但如果我地香港人集體舉美旗同唱美國國歌

相信唔少美國佬覺得香港仔救得過

成個畫面震懾到中共仆一碌

食屎啦內鬼

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏